# SALÃO CLOUND #
* VERSÃO V1.0.0
* AUTOR: PEDREIRO DIGITAL STUDIO
* DATA: 18 DE SETEMBRO DE 2017 AS 12:55

ESTA FERRAMENTA AJUDARA NA DINAMICA DO SALÃO COMO AGENDAMENTO COM CABELEIROS, MANICURES E OUTROS SERVIÇOS QUE
O SALÃO DISPONIBILIZARA AOS CLIENTES CADASTRADOS NA PLANTAFORMA.

### MODÚLOS INCLUSOS ###
* CADASTRO DE CLIENTES
* CADASTRO DE FUNCIONÁRIOS
* CADASTRO DE SERVIÇOS
* CADASTRO DE PRODUTOS
* ACOMPANHAMENTO DO CLIENTE NO SALÃO
* AGENDAMENTOS DE SERVIÇOS